# AWS хичээл 1 - Танилцуулга хичээл

Тус хичээл дээр Cloud гэж юуг хэлдэг public, private cloud-ийн талаар дэлгэрэнгүй орсон

- [Хичээл бичлэг](https://youtu.be/KwLEnv78shg)
- [AWS бүртгүүлэх заавар](https://www.youtube.com/watch?v=SFaSB6vgp8k)
- [IAM user үүсгэх заавар](https://www.youtube.com/watch?v=_9u5LuL8KmM)
- [Үзвэл зохих хичээл 1](https://aws.amazon.com/what-is-cloud-computing/)
- [Үзвэл зохих хичээл 2](https://www.cloudflare.com/learning/cloud/what-is-the-cloud/)
 


# Гэрийн даалгавар 
- AWS дээр root account үүсгэнэ.
- AWS дээр IAM user үүсгэж lkhagvatuguldur@fibo.cloud email-г нэмнэ

